［良知］大家係點樣check/搵黃店食野？

我知道既已經有3個方法分辨黃店
1. Google map終極整合
2. 夾公仔app
3. 開飯app follow果個

3個方法既結果都有唔同
通常大家search個流程係點？
同埋重有無其他方法？

另外唔知坊間有無cctvb廣告罷買list? 有時記唔到

大家分享下

推

係ig見到 唔知係咪最齊

我都會睇下呢個

18區黃店Bot

睇黎要check晒5個sources先得
不過為左唔好食錯要check多D

有個巴打整的 幾方便

FB 有個報料group